有冇師兄想入銀行做RM,公司講緊人

公司有referral bonus, 所以有興趣既師兄我可以介紹，大家各需所需。主要賣保險同基金，係分行做，想知多啲可以私下傾，我自己做緊，係有壓力既，但都搵到下錢

要咩exp

最起碼都sell 過野啦，近年好多保險agnet 轉來銀行做

我有興趣 可否介紹？

有興趣，做過agent

有興趣，做緊loan

我已經轉左第二間行...個post 已經出左年幾,點解仲推返上來...

有興趣